一人一個A09既特徵

內向靚仔/靚女

唔撚識講說話氹人

扮唔恨有拖拍 / 有人追緊但堅持寧缺勿濫

閪痕

渣嘅

無人搵

佐助型d friend？

何出此言？

自尊心作祟囉，想扮上菜

咁人地追你又唔可以要求一定要中意返人既